撕紙狗唔敢攪關帝

每日返工都經過連儂文宣，日日都有人撕文宣，唯獨關帝文宣貼左十幾日都無人敢攪

因為黑社會同黑驚都係拜關公

所以我地要識做